點解死都唔肯行入少少明明好多位

成班廢老卡住哂係門口 好想救翻條女出黎

死都唔敢出聲 要上網留言
明明識講野